{"created_at": "Wed Apr 15 14:01:30 +0000 2020", "id": 1250424009906257920, "id_str": "1250424009906257920", "text": "@saltis99 Jag g\u00e5r p\u00e5 WHO:s bed\u00f6mning. Det finns fler som g\u00f6r samma bed\u00f6mning, n\u00e5gra \u00e4r mer sinistra \u00e4n andra.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "saltis99", "name": "Mats R\u00f6nne", "id": 21644717, "id_str": "21644717", "indices": [0, 9]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1250423477468717058, "in_reply_to_status_id_str": "1250423477468717058", "in_reply_to_user_id": 21644717, "in_reply_to_user_id_str": "21644717", "in_reply_to_screen_name": "saltis99", "user": {"id": 20425407, "id_str": "20425407", "name": "Olof Ehrenkrona", "screen_name": "Olofeh", "location": "", "description": "Tweets personal. Retweets not necessarily my views.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5140, "friends_count": 3236, "listed_count": 75, "created_at": "Mon Feb 09 09:38:21 +0000 2009", "favourites_count": 3943, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14817, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/76685037/Olof_Ehrenkrona_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/76685037/Olof_Ehrenkrona_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20425407/1438805128", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}