{"created_at": "Wed Sep 16 20:32:54 +0000 2015", "id": 644247609213853696, "id_str": "644247609213853696", "text": "@marylene58 @mesiaindo You got that rite", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marylene58", "name": "L\u0105\u0256\u10e7 P\u0105\u0167\u0159\u0131\u01a1\u0167 \ud83d\udc1e", "id": 317284206, "id_str": "317284206", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 644246654149885952, "in_reply_to_status_id_str": "644246654149885952", "in_reply_to_user_id": 317284206, "in_reply_to_user_id_str": "317284206", "in_reply_to_screen_name": "marylene58", "user": {"id": 1921211689, "id_str": "1921211689", "name": "LIBERALS ARE FASCIST", "screen_name": "MAGATRUMP2020AL", "location": "United States", "description": "Today's liberal Democrats are fascists . if you tell me I don't know the definition of a fascist you're probably a fascist .", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1126, "friends_count": 10, "listed_count": 70, "created_at": "Mon Sep 30 20:14:44 +0000 2013", "favourites_count": 79498, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 61585, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1229456500558647303/5h_lTXs3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229456500558647303/5h_lTXs3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1921211689/1544903184", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}